[Xi總呢?] 北韓知會克里姆林宮 準備核攻擊美國

俄羅斯消息指，北韓已知會總統普京，準備好向美國發動核攻擊。

美國派出3艘航空母艦前往朝鮮半島東部海域，打算進行軍事演習，向北韓展示軍事實力。北韓外務省周六（11日）批評美國總統特朗普，指他出訪亞洲期間的發言，再次證明他是一個破壞者，意圖在北韓人民跟平壤政府之間挑撥離間，並「乞求」朝鮮半島爆發核戰爭。

外務省發言人指，特朗普從本月5日抵達亞州的首天起，三番四次擾亂鄰近地區。發言人形容特朗普為一名天生愛破壞和平的「好戰者」，指其任內首次亞洲之行屬「商務之旅」，除了試圖去除平壤核威脅外，同時想在經濟方面榨取甘心服從美國的所謂「盟友」。

就着特朗普今年9月在聯合國大會上針對北韓，平壤政府再度宣洩不滿。發言人狠批特朗普試圖醜化北韓、離間北韓人民和平壤政府之間關係、及製造平壤當局與國際社會對抗的形象。

廢柴金仔又口交

狼來了

你覺得蘇聯會點

俄羅斯出口術叫老美搞返掂金仔

蘇聯？

特朗普Twitter表示：XXXXXXX

死肥仔射未呀 咪得個吹字

我諗到我就嚟抱孫都未打得

仲諗住等日皇退位先開拖

支那唔敢講出口既，借用隻狗北韓去講

大陸唔肯傳話啦，咪搵俄佬囉

教訓：大話講三次會變真

屌，又吹

3首航母係附近
trump trump唔係仲忍啊

侵&金:

文&安倍:

習&普:

等睇美國攔截北韓導彈成功再反cup金仔

射得出先算啦金仔